﻿為了使用內部網路範本，您需要啟用 Windows 驗證。
並停用匿名驗證。

----------------------------
Commenting System.
Roles:
*提問者,回覆者,所有人，系統管理員,SysAdmin(系統自動)

Features:
*內部ONE系統基本上皆可使用，只需要在管理介面內註冊即可!
*註冊需填上主機名稱、頁面名稱。
*個人大頭照URL：
 http://192.168.6.20:85/Contact/getOnePhoto.aspx?empno=ONE-0XXX

[提問者]
	*可隨時發問，回覆別人問題，給回覆者打星星(分數)。
[所有人]
	*可查看，vote+，Vote-。
[回覆者]
	*收到通知信需要回覆問題，僅針對該部門。

How to?
*Get UserID throw the JS code?  
	==>去portal抓取個人資料!!
	==>auth.ashx -> get DB.tokenKey(Daily renew.)
*

http://localhost:42876/OnelabLoginPortal/main.aspx

SQL:找財務部所有人
select * from [dbo].[A_Employee] where deptno='ONE_C200' and enable='Y'
